# gpe-package Korean Translation
# This file is distributed under the same license as the test package.
# Soohyung Cho <xfree@paran.com>, 2006.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: gpe-package 0.3\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2005-08-26 15:13+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2006-03-23 23:14+0900\n"
"Last-Translator: Soohyung Cho <xfree@paran.com>\n"
"Language-Team: Korean <translation-team-ko@lists.sourceforge.net>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: main.c:45
msgid "Unable to fork"
msgstr "fork할 수 없습니다"

#: interface.c:67
msgid "Help for this application is not installed."
msgstr "이 어플리케이션 도움말이 설치되지 않았습니다."

#: interface.c:120
msgid "/_File"
msgstr "/파일(_F)"

#: interface.c:121
msgid "/File/_Install file"
msgstr "/파일/_설치 파일(_I)"

#: interface.c:122
msgid "/_File/s1"
msgstr "/파일(_F)/s1"

#: interface.c:123
msgid "/File/_Close"
msgstr "/파일/종료(_C)"

#: interface.c:124
msgid "/_Packages"
msgstr "/패키지(_P)"

#: interface.c:125
msgid "/Packages/Show Insta_lled"
msgstr "/패키지/설치된(_l) 패키지 보기"

#: interface.c:126
msgid "/Packages/Show _Not Installed"
msgstr "/패키지/설치되지 않은(_N) 패키지 보기"

#: interface.c:127
msgid "/_Packages/s2"
msgstr "/패키지(_P)/s2"

#: interface.c:128
msgid "/Packages/Show _Info"
msgstr "/패키지/정보(_I) 보기"

#: interface.c:129 interface.c:132
msgid "/_Packages/s3"
msgstr "/패키지(_P)/s3"

#: interface.c:130
msgid "/Packages/_Update lists"
msgstr "/패키지/업데이트(_U) 목록"

#: interface.c:131
msgid "/Packages/Upgrade _System"
msgstr "/패키지/업그레이드 시스템(_S)"

#: interface.c:133
msgid "/Packages/_Apply"
msgstr "/패키지/적용(_A)"

#: interface.c:134
msgid "/_Help"
msgstr "/도움말(_H)"

#: interface.c:135
msgid "/_Help/Index"
msgstr "/도움말(_H)/목차"

#: interface.c:136
msgid "/_Help/About"
msgstr "/도움말(_H)/정보"

#: interface.c:187
msgid "Package information"
msgstr "패키지 정보"

#: interface.c:276
msgid "Reading packages list..."
msgstr "패키지 목록을 읽고있습니다..."

#: interface.c:282
msgid "Updating package lists"
msgstr "패키지 목록을 업데이트합니다"

#: interface.c:285
msgid "Upgrading installed system"
msgstr "시스템에 설치된 패키지를 업그레이드합니다"

#: interface.c:288
msgid "Installing"
msgstr "설치중"

#: interface.c:291
msgid "Retrieving package information"
msgstr "패키지 정보를 가져옵니다"

#: interface.c:294
msgid "Working..."
msgstr "작업중..."

#: interface.c:390
msgid "Updating views, please wait..."
msgstr "창을 업데이트합니다, 기다려 주세요..."

#: interface.c:502
msgid "Command finished. Please check log messages for errors."
msgstr "명령을 완료하였습니다. 오류는 로그 메시지로 확인해 주세요."

#: interface.c:522
msgid "Package selection was changed. Really exit?"
msgstr "패키지 선택이 변경되었습니다. 정말로 종료할까요?"

#: interface.c:551
msgid "IPKG backend failure, cannot continue."
msgstr "IPKG 후반부 처리 실패, 진행할 수 없습니다."

#: interface.c:558
msgid "Communication error, cannot continue."
msgstr "통신 오류, 진행할 수 없습니다."

#: interface.c:572
msgid ""
"An error occurred.\n"
"Please consult the message log\n"
"for hints what went wrong."
msgstr ""
"오류가 발생하였습니다.\n"
"무엇이 잘못되었는지는\n"
"로그 메시지를 참조해 주.세요"

#: interface.c:658
msgid "The selected file could not be accessed."
msgstr "선택된 파일에 접근할 수 없습니다."

#: interface.c:769
msgid "Make sure your internet connection is up or your update source is available and press OK to continue."
msgstr "인터넷 연결이 올바른지 혹은 업데이트 소스가 확실한지 확인해 주세요 진행하려면 확인 버튼을 눌러주세요."

#: interface.c:785
msgid "Some packages could not be updated, please check your configuration."
msgstr "몇몇 패키지는 업데이트되지 않았습니다, 구성을 확인해 주세요."

#: interface.c:788
msgid "System updated sucessfully."
msgstr "시스템이 업데이트되었습니다."

#: interface.c:814
msgid "Some lists could not be updated, please check your configuration."
msgstr "몇몇 목록은 업데이트되지 않았습니다, 구성을 확인해 주세요."

#: interface.c:817
msgid "Package lists updated successfully."
msgstr "패키지 목록이 업데이트 되었습니다."

#: interface.c:830
msgid "changes could not be applied."
msgstr "변경 사항이 적용되지 않았습니다."

#: interface.c:834
msgid "Packages installed sucessfully."
msgstr "패키지가 올바르게 설치되었습니다."

#: interface.c:920 gpe-package.desktop.in.h:2
msgid "Package Manager"
msgstr "패키지 관리자"

#: interface.c:970
msgid "List"
msgstr "목록"

#: interface.c:975
msgid "Package List"
msgstr "패키지 목록"

#: interface.c:999
msgid "Inst."
msgstr "설치"

#: interface.c:1009 feededit.c:112 feededit.c:352
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: interface.c:1022
msgid "Messages"
msgstr "메시지"

#: interface.c:1027
msgid "Messages Log"
msgstr "로그 메시지"

#: interface.c:1037
msgid "This window shows all messages from the packet manager."
msgstr "이 창은 패킷 관리자에 의한 모든 메시지를 보여줍니다."

#: interface.c:1044
msgid "Feeds"
msgstr "공급"

#: filechooser.c:40
msgid "Choose packages"
msgstr "패키지 선택"

#: feededit.c:82
msgid "Could not open"
msgstr "열 수 없습니다"

#: feededit.c:83
msgid "for writing."
msgstr "기록을 위함."

#: feededit.c:103
msgid "Feed Properties"
msgstr "공급 설정"

#: feededit.c:117
msgid "Location (URL)"
msgstr "위치 (URL)"

#: feededit.c:122
msgid "Compressed"
msgstr "압축됨"

#: feededit.c:225
msgid "Delete selected feed?"
msgstr "선택된 공급을 삭제할까요?"

#: feededit.c:315
msgid "Package Feeds"
msgstr "패키지 공급"

#: feededit.c:361
msgid "Location"
msgstr "위치"

#: gpe-package.desktop.in.h:1
msgid "Install and update packages"
msgstr "패키지 설치와 업데이트"

#~ msgid "Select File"
#~ msgstr "파일 선택"
